陳秋實去左邊

要答案!

需要做show果陣再出番黎

肺炎死咗

去左武統台灣又同你講咩？

死左啦

中左肺炎啦
點中法就唔知啦

已經做完show 享受緊生活